發現連登吹緊強烈既割和理非風氣

雖然真勇武有時會心灰，但一定唔會咁樣講和理非

因為每個真勇武心中都知道和理非既重要性

所以，三毛你哋注定失敗架啦。

時間證明一切。

想我利申？傻鳩啦你三毛

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

係割左膠

甴近平

係時候攬住既得利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

要小心有啲混水摸魚既三毛係度借啲意割和理非

真手足：核爆都唔割
三毛：割和理非割左膠

得啲三毛係連登圍爐營造割蓆氣氛

我身邊十個有十個都表示核爆都唔割

同埋根本今日阻膠都冇出現過
最多只係口遁阻膠
跟住成幾十個post屌左膠

唔割和理非
但大愛阻膠真係不了

3毛就係搞fake news

咬耳仔條撚樣俾人私了果時有個阿叔捉住手足條手喝鳩佢

睇片未

其實不論任何派別

大家目標都係一樣

推

見過老友記自稱和理非，行到最前屌狗俾時間其他手足走

割左膠

睇唔到

唔割就贏

不割蓆 不分化
但和理非要進步 不要嘉年華feel 不要八卦 不要跑走 做好自己角色

團結團結團結

和理非丶勇武互相保護

唔割呀唔割呀
手足一時火遮眼姐
大家和勇不分
不分不割

無人想割和理非
只係想佢地升級
一係勇武一係罷工